你屋企係廁所，一個曾經嘅廁所

睇到隔離個放狗post，有感而發想提提大家

你屋企係建造期間，每一個角落，每一吋石屎牆，每一幅磚牆，每一件木板，鋁窗，中央冷氣槽，露台玻璃門，廚房
都有地盤佬係上面疴過尿，偶然係屎

地盤佬因為食煙飲酒叫雞飲唔夠水
每一滴尿都又黃又臭仲帶有一股金屬嘅行味

依啲尿會因為混凝土收水而永遠殘存係建築物之中
你摸到嘅所有野都含有地盤佬嘅尿液
有時天氣潮濕，啲場出水，會唔會覺得有股味道？你可能會覺得英泥本身就有依陣味
其實係尿，係地盤佬嘅尿
不論你住緊豪宅或私樓，公屋定劏房
地盤佬都一視同仁咁係你屋企疴過尿

順帶一提，你買新樓都好，破你個坐廁處嘅一定唔係你
除非你打爆屋企個屎塔自己裝個新嘅

咁有冇屎

我平日貼場瞓

你架電單車都係廁所
大把細路周圍騎上電單車屙尿

多謝提醒